葉劉淑儀：律政司「甩碌」令人氣憤

【律政司「甩碌」令人氣憤】

傍晚收到許多市民WhatsApp及電郵 ，以及朋友來電查詢，他們均對於警方搗破灣仔軍火武器庫的案件，律政司因「擺烏龍」寫錯被告姓名及控罪，以致涉藏逾百汽油彈的五名被告獲釋(其後警方已於庭外再次拘捕)，表示憤怒及大惑不解。

此案是經過警方多番偵查及專業搜證，從而拘捕疑犯，將其緝拿歸案。假如案件因為律政司「甩碌」而被逼撤銷控罪，讓疑犯有機會逍遙法外的話，真的令人十分氣憤。不少人更詢問當中是否有其他內情？我表示明天見到律政司司長時，會當面向她查詢。

反了反了，面都唔比了

開始跑馬仔了

鄭藥華反了

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

放完即拉，氣你老母憤

你班仆街唔係成日讚佢專業

大家要信佢呀

咁咩